熱狗踢波定踢人

MMA正式開始

熱狗精神 輸波打人

熱刺一向踢既係人唔係踢波

樓主坐咗幾多碌
熱狗都打左幾年MMA

Be a fking cunt for 90 mins

樓豬咪走，我宜家係美羅出黎打鳩你